中聯辦各位小心 就清場

【Now新聞台】警方指今日遊行抵達灣仔終點後，部分人士前往西環一帶堵路，並破壞附近的汽車及塗污建築物的外牆。鑑於現場情況持續惡化，警方將在西環向東面作出清場行動。

Be water please

萬事小心

小心

Be water

西營盤站有狗出閘

be water
死守喺建築物前面都無用

快d諗下下一站去邊

pish

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

幫手推

除咗小心 無野可以講

大家小心

差佬宣佈中聯辦會清場 小心

Push

be water

Be water! Time to leave!

諗下辦法入哂港大得唔得丫

推

中聯辦位置，只要封西邊街&屈地街就剩返水街，水街封埋就完全包圍，大家任務已經完成，不要送頭，做走

Be water brothers

走緊啦

小心啊

「急急急」防暴去緊中聯

push

推

一個都不能少

切勿迷戀佔領

散水

be watet

真心難守多增緩，路窄，西區警署係格離，be water，留意路線

叫龍尾d人咪行 咪再東向西去西環 坐地鐵去西環尾再向東 反包 點睇

已經去到嘉安街，咁真係非常危急，西區警署一衝出黎就封埋唯一西營盤地鐵站，只能向山走，山上有無手足睇下有無退路？各位真心中聯辦非常危險，快轉場，十幾年住西環，非常清楚，沒有退路呀

均益反包 小心

Pish

睇LIVE好似走得7788
警犬

重有好多呀

睇32台

走左好多啦

走啦，be water

真係小心
黎緊啦

Push
Be water

勿被圍殲，中聯辦無得守，任務已經完成，快走

香港電台電視好多批防暴警進發中

大家小心 唔好做犯法野

清到就散，散完再聚

攤牌囉

Be water!

係
快走啦
唔夠人

RTHK直播見到大軍移動緊，現場快閃

有邊度唔係建築物？

走啦

be water, 衝中聯辦即係衝大使館， 好大件事
唱完歌即閃

要喺狗上裝前閃，不建議硬碰

走丫

好啦走啦

好多狗 捉哂都得

請係現場叫所有手足返中環, 中環一隻狗都冇, BE WATER!
請係現場叫所有手足返中環, 中環一隻狗都冇, BE WATER!
請係現場叫所有手足返中環, 中環一隻狗都冇, BE WATER!
請係現場叫所有手足返中環, 中環一隻狗都冇, BE WATER!
請係現場叫所有手足返中環, 中環一隻狗都冇, BE WATER!

走啦！防暴去到水街口啦！！！走呀！！

推！be water！

今晚打算行街嘅要上裝呀，我見上環好多人無上裝就响西營盤方向行

Be water!!!

圓方出面好多狗 應該準備過海

任務完成，快啲走啦！

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

睇到
真係喊出黎

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

走啦唔好有事呀
唔好白費銀髮族呀企到咁前保護大家呀

真係 要返中環

求AIR DROP

快走啦 今次會以破壞中聯辦之名打死人都得

不要送頭

義士小心

大家表達完訴求好散， 遊行人數已近尾聲。

千祈唔好再聚死喺一度。

不受傷 不被捕。

金鐘道西行已通車。

清緊啦~ 快d閃，下次再搞9 過佢地

Pish
Be water

夠鐘走人啦

［突發］遮打花院有詩歌敬拜聚會

[突發]堅尼地城游泳池出現大量狗車

夠鐘返屋企啦各位

Be water, Be smart, Get home safe, 🙏

走啦走啦

推，要散水
BE WATER